蔡依林《紅衣女孩》MV ARG 實境解謎遊戲

香港人對蔡依林應該唔算太熟悉，但新碟由意念，MV都已經做到歐美一線水平
係新MV 《紅衣女孩》玩埋 ARG 實境解謎遊戲，一個MV都玩到咁大係值得睇睇

hebe台灣第一
蔡依林果d唔識欣賞

聽多啲唔同歌手有咩問題呢？

MV超有水準,超有心

好有心拍

我覺得佢係現今華語樂壇女歌手唱跳第一人

成熟咗好多，比起以前淨係情歌進步好多

初出道要迎合大眾
到成左名紅左先有條件做自己想走既路線
走唱跳路線要既資源實在太多 （編舞，伴舞已經要洗一筆）

起碼有心，你睇春卷

首玫瑰少年成首歌好外國feel,加左中文字都唔突兀

論資排輩定實力hebe點排都唔會排到台灣第一

點比
當春卷重唱緊啲不愛你還不愛你 情情塔塔嘅歌
佢已經唱緊社會平權、自我認同啲有深度嘅主題
更加唔好講Joilin啲編舞同編曲層次已經係追趕緊歐美

跳住唱都唔喘氣真係好勁

睇完個解碼好撚心寒